[附無碼片] 台灣海軍美女變海上軍妓？紀德艦男女兵性交段片流出！

台灣軍隊一個月內再傳出桃色醜聞，有2名男女士兵在軍艦上性交，不雅片段在軍中流傳。海軍艦隊指揮部今日宣布，經調查後已分別對2人予以撤職及兩大過懲處並汰除，以維軍紀。

台媒廣泛報道軍艦性交事件，2人在被譽為台軍最強戰力的紀德級導彈驅逐艦上交歡。指揮部表示，網傳某軍艦內疑似不雅影片，軍方掌握後即展開行政調查，並依調查結果召開人事評議委員會，認定涉事士兵因違反「性別分際」及「軍風紀維護實施規定」，分別予以撤職及兩大過懲處並汰除，另檢討單位幹部疏失責任。

片：

有士兵在紀德級軍艦性交遭嚴懲 (網上圖片)

部方又指，貫徹司令部清流政策，秉持毋枉毋縱原則，凡發生重大違法犯紀案件經查屬實者，一律嚴懲不貸。

今次是台灣海軍近期傳出的第3宗重大違紀案。在此次紀德級某艦出事前，上個月初爆出成功級成功軍艦上校艦長發生婚外情；同月底再傳出濟陽級艦鳳陽號軍艦上校艦長疑似酒後失控，借醉將同艦女少尉帶往旅館性侵。司令黃曙光獲悉後相當震怒，立即拔掉其艦長職務，帶回看管。

台灣最美的風景

男人頭睇唔落

是淫

2019年06月09日

就是妹

會唔會變av 題材

搞乜 近排成日有人po 色情野

扑完野輪到解放軍出黎摺返好d被

船上有乜娛樂？

搞下都要開除

所以咪話

乜架船入面咁靚

非常淫蕩

都算軍紀敗壞

台灣都係咁
支那都應該唔少

幾白滑

船艦上面有獨立房仲有齊電視呢D野, 個男人軍職應該唔低?

中出埋 不過個男人頭好難頂

唔通係艦長

淫蕩到最前線

所以先話比支國打點有反抗能力 689個8年軍紀衰到

幫幫手backup

可能個男嘅都係艦上最強戰力呢

身材一流

但軍隊俾穿耳窿咩

間房咁靚？

不嬲海軍空軍都係上等人

條女幾靚

條女頸以下幾得, 頸以上唔評論啦...

又係衰拍片

如果條女長頭髮大家又點睇？

搞分化、推垃圾post

台灣軍事得淡笑

5毛 手法之一
用色情轉移視線

支共其實99年, 一直玩緊魔術
魔術重要守則：轉移視線

兩個海軍軍人去爆房咋下話

Jeng

我諗拍片嗰個，未必知道你有興趣睇男人

軍妓d體位正到

好

上年6月既事

小心５毛吹風

最重要係已經處分 & 炒左

咪撚再抹黑

中共分化團隊名=Show Blocked User

拉

你估支那軍唔想有咩？只係呢啲嘢唔輪到支那啲小兵，女都畀領導食晒。

台灣正常生活, 有問題 ?

條女身型幾好，波又大

扑野唔係問題 拍片先系

個底本身幾好 長髮應該幾靚

連登仔真心智障

成日畀一毛狗帶風向

明明已經處分左 仲有乜好笑

黑狗姦左人無後果
又唔見佢地咁熱烈關注

殘體+台灣

男女都剃得好乾淨

如果唔響軍艦上面搞，有咩問題？

最多咪叫醜聞。我覺得個問題係點解要影低姐。

搞還搞 拍片黎托

依個post又係抽出一毛最佳機會

打手，正常成人資訊只會留成人區。

軍人打真軍有咩問題???

.

衰拍片姐

係個樣問題
覺得髮型唔太關事

所以罪名係衰on9

有片

呢啲係咪艦娘?

D 片係fc2既自拍片wo

以前未上過連登？ 以前全部j圖 懷念

依D片信個個都ON9啦
微信瘋傳個個習明惠黎係美國軍艦上做慰安婦

code?

借醉將同艦女少尉帶往旅館性侵。

好似 好耐之前睇過下

收皮啦，你望下我個ID，再起下樓主個底。

幾好
食洋腸

做球童咁撚慘

開心些牙都唔撚俾？痴撚線
有哂片又冇格仔餵撚埋落你個口
你全部睇撚完打撚埋飛機然後就鳩up人分化撚
屌你老母啦

講真,海軍一向落船就去叫雞
加埋軍人多數係男人
男人婆都變女神

台狗成日都係衰係個淫字度......

炒唒車la Fc2賣家 右下角有水印

2019年06月09日 你post上嚟時事台？

竟然有片

貫徹司令部精流政策

服從命令都鬧

BLOCK得啦明顯係支共打手

無得到艦長批准而發炮！有違軍紀！

艦交

剃哂毛嚟拍片屌
專重對手同觀眾
好女人

想參軍了

台妹真係做少陣愛都唔得

d人痴撚線
乜都話5毛
日日post黃絲野最好

點解要拍

一毛要貼埋片， 先引到班on9.連登仔熱烈討論呀嘛

之後一毛就著手抹黑台灣囉

你唔 share你扑你老母條片出嚟 ?

搵條片老屈台灣軍方， 你咩居心呀？ 扮乜啫 ?

見到咁柒都廢事睇

仲有其他po咩？

攻擊下台灣，近排太出名

仲要係Old news

你想睇其他嘢
所以走入成版都係黃絲嘢嘅時事台
然後屌人日日post黃絲嘢唔post其他

Blocked

成日Post old news做咩鳩

考古學家？

仆街撳錯推文

你會裝cam拍你老豆老母扑野？
咁撚重口味？

唔怪知得咁熟口面

old news

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

不推文啦就片嚟

#舊

唔拍大家邊有得睇

留名睇終國人打j 台灣軍做愛叻 中共紀律世一（有7野封鎖消息）

av新劇情

老解只能摺被 陰公

留名

No one know?

咩玩法...

係鬼

笑台灣軍事得啖笑
講真唔諗下自己地方連軍隊都冇
人哋仲要有老美照住
放棄台灣=放棄咗天然屏障

How the fuck is this up here

身材唔錯
衰在男人樣

唔睇樣都OK既

擊沉敵艦! 全力發砲!

LM

PR公司成日搵舊新聞推上熱門

五毛po拉

船上仲要打真軍

lm

係，要小心

咩名

blocked
reported

10

Stay focused on more important things in life!

色情轉移視線 --- It is one way used in history!!!

Be aware!

似㗎妺多啲喎

27'00開始講日文喎

條仔插唔插架
屌閪都嘆慢板

Old news
不過留名待丁

負皮 拉 不推文

海上新北

9

8

隻鮑脹卜卜

終於有連登份

美女喺邊度？？
我淨係見到有波嘅男人

屌完咪算 點解要拍片

好撚fit

拉，網軍又想spin走啲熱門？

我又諗起之前個統計

拍片一定要學冠希哥

想屌 完全唔係香港啲男人婆狗乸

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

樣唔得
但勝在夠淫又大食

短頭髮

短髮黎講都幾靚啦 身材一流

支那係虧佬兵

人地醒目收手機

呢d係汁，轉頭連登又做孤島㗎啦

春袋幾大
條J都OK
又無套
係爭中出

條女就麻麻

自己友打下友誼波都唔比
美軍去到中東都周圍強姦啦

短髮先正~!

歡樂組

攞成人台啦屌

系你老母

屌你上年架

其實幾正

台灣no.1
正呀

搞野唔拍低係白做係真 因為會俾人話無圖你可以話佢係船上人獸交都得

我都想移民去台灣

桂綸美？

點解台仔屌閪咁無技巧，條J好似好細

你諗多左

長頭髮應該幾靚

女兵規定要剃閪毛？

同一般偷拍片有咩分別

垃圾post，拉

軍人題材好似禁左

空軍先係上等人

海軍睇運氣

華姐都要落場

其他仲想休息？

好多人po返d old news出黎

屌屌下就會開始想屌仔仔

高層當然有女食

真

好想移民去台灣

呢條女都幾多角式，一時又女子排球員，又時又跳水運動員，而家又軍人

無毛
男人頭

個樣.....不鳥....

條撚有d 短

台仔

起底
觀察名單

隻艦真係紀德～

有啲似泳兒

冇慎入

做下愛都唔得

唔拍片擺上網咪大家圍內屌幾句算囉

衰upload

正所謂 充軍三年 豬扒都當貂蟬

Fc2-ppv-1128145
Show Blocked User - 豆腐渣

軍艦有電視睇

點解台灣男人嘅碌鳩大過香港仔仔

身材幾好下

不推文

台灣有時真係唔係幾爭氣

fake, 酒店來

身材幾正

Lm

拉
突咩發

日本妹黎喎條女

放返去成人台啦 屌你

全套。拉

關我撚事

FAKE NEWS

好衰呀你

條仔碌鳩好似幾大碌

但幾好波

點解連登咁憎台灣
都話連登多漢奸共匪

開撚錯台

屌你老母

台灣人真係唔鍾意帶套

好撚正阿，但擺明假，軍艦啲房會成間時鐘咁？？

原本大家視線係？

好醜樣但個西幾靚

你仲好好咁幫佢推po

大家block唔block樓主自己諗